鍾意左一個女仔好耐，應該用咩話題搵佢?

我同果個女仔係小學同學，小六果陣好friend好friend而我鍾意左佢(佢好似知)，上到中學就冇再聯絡，去到中六重遇先知自己仲鍾意佢。
佢fb搞緊換書活動，我趁機參加左，想搵個話題同佢吹下水，睇下仲有冇機會，想各位幫幫手教下我有咩話題可以同佢講
利申:肥宅A0

How much

唔好搞人啦

叫佢行開d

算啦

減肥先啦

我碌鳩好硬